曾經年少愛追夢 一心只想往前飛😃

😃

行遍千山和萬水
一路走來不能回😃

沉

慕然回首情已遠

ok

cjer做咩貢感概

此情可待成追憶
只是當時已惘然

思念是一種很玄的東西

=.=
懶神秒

秘

身不由己在天邊😃

我都唔知點解咁感概
可能我癡線

為何跟你結識
如苦苦的壓迫